緊急! 大量虛假帳推post

Admin 唔該睇下呢個post

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

凌晨1點開post 極速2千幾正評 頭40幾版回覆幾乎全部五毛

呢個鐘數有幾多真正活躍會員 你知我知

幾十個手足係咁幫手

連仔，多人用不推文回覆係唔係應該拉低個熱度呀

推

最低限度都要鎖返個1001

連站務台都要入黎負評
啲狗真係。。。。

推呀
(推到admin 見到呀)

痴撚線